
question: Is" The Day After, a 1982 film that aired in 1983, was the seventh highest rated non-sports show and featured a Kansas state highway. The De Soto High School (Kansas) is located off this highway" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" Eystein Orre died in 1066 at a battle in the East Riding of Yorkshire. It is where King Harold defeated King Harald of Norway" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" Princess Zein bint Hussein is the sister of Princess Zein and the daughter of a British woman" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False.

question: Is" The singer of "Feel the Passion" won the major Albanian musical event Kënga Magjike. It was composed by Shpëtim Saraçi and with lyrics by Sokol Marsi" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: True

question: Is" The 1989 film whose soundtrack included the song "Batdance" was produced by Jon Peters and a man that is the CEO of Mandalay Entertainment" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" The Eastern Conference champion, team with the former assistant coach Morlon Wiley, were pitted against the Houston Rockets in the first NBA Finals in which this team played" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" An American comedian who starred in the original cast of Saturday Night Live" and played Stan Winters in the sitcom Martin also starred on The Jamie Foxx Show" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" The British racing driver who won the 1992 Formula One Indoor Trophy, has raced for 7 different teams and won the European Grand Prix in 1999" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" The location of the Buddhist Gaomin Temple, and Jiangyan District, are not considered coastal cities" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" A product similar to Treet is canned cooked meat by Hormel Foods Corporation and is used to make a popular snack and lunch food in Hawaii" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: True

question: Is" The series Debra Jo Rupp voiced "Mary Helperman" in was both a movie and a television series" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" A 1946 American musical comedy film starred an American film actress who was also a dancer. The screenplay of this film was written by Irving Brecher" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: True

question: Is" The son of Margarete Robsahm produced the 2015 film starring Jesse Eisenberg, Gabriel Byrne, Isabelle Huppert, David Strathairn, and Amy Ryan" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" Patrick Dempsey played the male lead in a teen comedy about a high school nerd directed by the man who also directed Bring It On: All or Nothing" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" Emily Kai Bock was nominated for Director of the Year at these awards. The co-hosts star in Keeping Up with the Kardashians" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" Dave Brockie was born before the lead singer of Falling in Reverse in the Bury the Hatchet Tour" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: false

question: Is" The  party John Dunbar (MP) was in campaigned for the Irish Home Rule Movement" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" Queen Medb of Connacht made her invasion in a province in the island of Ireland. The Scots language is spoken in this area" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" David May founded the company that the shop, that was an anchor store for Simi Valley Town Center when it opened, is a subsidiary of" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" Mike Leigh's second collaboration with Louis Marks, after Home Sweet Home (1982 Film), starred the actor who was best known for the role of Captain Hans Geering on "'Allo 'Allo!" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" Brown University is old. It is older than the school for which WBOR (91.1 FM) is a licensed radio station" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: true

question: Is" The song that the actor who plays Uncle Remis sings in this film is Zip-a-Dee-Doo-Dah. Br'er Rabbit is one of the stars of this film" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: True

question: Is" The singer who duets with Dave Hemingway on the song that pushed Choke (album) to number 2 in the charts is Northern Irish" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" The band, whose second album is Stupid Stupid Stupid, and "Balance and Composure" are not from the same country" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" English Mastiff is a different size than a breed that Canine Chiari-like malformation is widespread in" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" The record producer that produced the bluegrass album was born in 1944. This album inspired the musical Bright Star" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" The home of the 2017 Canadian Grand Prix is also the venue for the Canadian Grand Prix. It is home to the first formula one race won by a black driver" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" "Black Maverick" is a biography of the founder of the Regional Council of Negro Leadership, a civil rights leader, fraternal organization leader, entrepreneur and surgeon" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" The father of Sonika Kaliraman won a gold medal in 1970 in a continental multi-sport event held in Bangkok" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" Eric Patrick Clapton has been ranked on more lists than another singer. The other singer composed the song that is similar to Little Queen (song)" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" The American author of Season Ticket: A Baseball Companion is considered to be a more well known author than this novelist.. The same novelist wrote the story The Mysterious Mr. Wong is based on" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" The writer of Willow and Wind produced films. The director of Executive Decision also produced films" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: True

question: Is" James Hewitt and another solicitor have in common the English country of origin. The other English solicitor was a chair of a human rights group. This group was a member of the  International Corporate Accountability Roundtable Steering Committee" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False.

question: Is" The Managing Director of the Rajdoot Excel T  is the son of the insurance advisor in life insurance. It was made in India and has three gears" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" A heavy metal band Ugly Kid Joe released an album in 1991 with the song Everything About You. The album is a parody of 2 Live Crew's 1989 album. Chris Catalyst played with the band" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" The award-winning CD, that Jacqueline Horner-Kwiatek was a featured soloist on, includes the theme for the game "Civilization IV," written by the man who released The Drop That Contained the Sea which is a classical crossover album. This album was released in 2014" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" The singer who duets with the replacement of Hugh Whitaker is Norther Irish. That song by the duo pushed Choke (album) to number 2 in the charts" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" The suburb of Lousiville is the headquarters of the business founded by John H Schnatter. It is a rule-class city of 26,595 and it contains the neighborhood Plainview" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" The author of The Russia House and In the Winter Dark (film) are both novelists. The film was released by Goalpost Pictures on 10 September 1998" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" The institute that Alva Kelley Brown University served as the head football coach from 1951–1958 is old. That institute is older than the school for which WBOR (91.1 FM) is a licensed radio station" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" Nicole Provis's had a partner in the 1992 Dow Classic – Doubles. Her partner has won more of a type of major tournament doubles titles than Vasek Pospisil. The ATP tour included these major tournaments" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" Mazda is the manufacturer of the car used as design inspiration for the platform, the underpinnings of which are shared by both the this automobile and Tribute. Ohio Assembly produced this automobile until 2005" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: True

question: Is" The Ciutat Esportiva Joan Gamper  is the training ground and academy base of a Catalan football club. An ambassador of that football club, who starred in Kickboxer: Retaliation, won the French award Ballon d'Or in addition to FIFA World Player of the Year" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" Kurt Alme is an American attorney. The establishment, where Robert Cunninghan Humphreys was a student (1926-7), and the schoolAlme went to are not both private universities" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" The host of Carousel (comics) creates comic adaptions of literature classics, like the play White (play) has been compared to, mixed with Beavis and Butt-Head becoming ""Waiting for Go". They are presented under the series title "Waiting to Go"" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False.

question: Is" The man created the TV series "Hippies" alongside the creator of Toast of London. This man was also the creator of the Ash Atalla-produced sitcom for UK Channel 4" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: True

question: Is" A comedy movie featuring Marita Geraghty was directed by the director of A Benihana Christmas. It stars Bill Murray" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" This British racing driver won the 1992 Indoor Trophy, for the sport that the Williams FW31 is used in. He has raced for 7 different teams and won the European Grand Prix in 1999" true or false? Answer in "true" or "false".
answer: False

question: Is" The vocalist and guitarist that co-wrote the rock song Blow Me Away, and another singer, have the genre of rock music in common. The other singer was lead vocalist on the single "Hummer"" true or false? Answer in "true" or "false".
